(一人一POST開台)連仔幾時有APPLE台???

見到個AN字都覺得班人低質 用埋D爆炸手機 垃圾科技仲係到對住D跑分打飛機

人唔笑貓都喵

根本APPLE產品係連登佔左唔小既POST~
不論手機 硬件 軟件 APP台
點解連仔唔醒小小開個APPLE台呀 開埋D垃圾親子台不知所謂